[失物認領]269D

有冇人係269D唔見card holder
入面只係有八達通(唔係個人)同藥丸

唔知咩係個人八達通就google先回啦
柒頭

Push
如果冇人認領我夜晚交返去瀝源總站

有啲人就特別中意on9當有趣

交咗返去總站
失主見到就去認領返啦